瘋狂錫一個鐘會唔會窒息

好想試吓

心動不如行動

冇對手

一陣見

點見法

細個個陣屋企冇人同初戀試過打足一粒鐘茄輪

留tg 請我食忌廉批早餐

之後呢

同問

打幾分鐘就開波啦

錫個感覺正啲

真

第一次打茄輪條女唔俾扑
由1點錫到天光 錫到口乾就飲啖水再餵佢
可能係因為好鐘意佢
之後再同其他人錫就搵唔返嗰種感覺
同埋好似唔識點樣濕吻
好想返返多一次嗰一夜

痴撚線錫天光